3月解放軍駐港部隊直升機失事單野原來仲未知死左幾多件

機組人員 未公布
受傷 未公布
死亡 未公布
失蹤 未公布
生還者 未公布

即係點? 人間蒸發左?

64 都無死人

炒機無死人有幾出奇

果d唔係人黎

無人駕駛直昇機
祖國最新科技 你識條鐵咩

死左果Ｄ唔係人黎
你唔係唔知丫？

果架無人機黎 所以無死人

人哋終國秘密研發咗背囊jetpack唔通又同你講咩